香港小姐點解冇嘉欣

失望

但我好開心喎

幾撚驚佢選到

kayan 明明最令😿😿

點解丫 ching

仲睇TVB

抵你呢班港豬比人話

rap嗰個先醜😂

因為聽到佢把聲已經頂唔順

利申：冇睇

但佢好有自信

都係既
但係美貌都要有返少少

都好怕佢選到 因為真係唔掂
無睇tvb 但會留意 因為真係好驚佢選到

睇tvb全部都係中國人 block

只係想睇令女 😿

垃圾

祝你一世冇女

令你老母